呢個Channel真係好撚高質。。。

完全顛覆我對澳門人印象
好撚勇
仲勇過同睇得清過某D香港人

勇麥九？
樓g弱g？－，－

老表又正
馬思霖又正
Miko又正
痴L線channel
（估唔到澳門咁多靚女）

miko bb好撚正

一直有睇開，高質片

夢乃あいか

幾正喎

我都唔知沃門有咁多靚女
平時去都唔覺有
原原來臥虎藏龍

老表好好笑

真係幾似下

又幾好睇，推一下

Miko

push

廣告就廣告啦

我都想佢地比錢我

好過垃圾微辣
至少幫香港人發聲

幾好睇，點解view 數咁少

馬思霖堅正

可能宣傳唔多掛
好睇過好多Youtuber
香港好多都係旅行同開箱個D